原來要一個人愛你嘅方法係要你唔愛佢

人越難得到嘅嘢愈珍惜
唔好俾佢咁易得到 欲拒還迎 耍手段
先會令到人心痕痕

但你鍾意一個人先會忍唔住咩都比晒佢
唔捨得洗佢錢 唔想令佢擔心

但人係犯賤㗎 有時候覺得人唔值得被愛

最緊要愛得有底線
唔好開頭做壞規矩

愛你就係愛你，唔愛你就唔愛你，其實同你做乜嘢係冇關係㗎

我認真對你個陣唔珍惜
到我hea唔揾你就問我做乜咁

人真係好犯賤

愛到自己冇晒自尊值得咩？

岩啊
有啲嘢唔俾就係唔俾
Don’t broke your rules for someone

又唔係冇晒尊嚴嘅
只係雙方付出要平等

諗多左😑

我也知愈是幻想不淮想你更記得起~
有時越想就越得唔到你要嘅效果